# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pgAdmin III\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-22 21:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-05 20:57+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: The pgAdmin Development Team <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../cnt/cnt_index.php:39
msgid ""
" The pgAdmin Development Team are proud to announce the release of pgAdmin "
"III v1.2.0. This is a major new release of pgAdmin following a year of "
"development work by various contributors."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:82
msgid ""
"<Char_Desc_2000>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. pgAdmin III is designed to answer the "
"needs of most users, from writing simple SQL queries to developing complex "
"databases. The graphical interface supports all PostgreSQL features and "
"makes administration easy. Available in more than 30 languages and for "
"several operating systems, including MS Windows, GNU/Linux and FreeBSD.</"
"Char_Desc_2000>"
msgstr ""
"<Char_Desc_2000>免費的PostgreSQL資料庫管理中心。包含圖形化的管理介面、SQL查詢"
"工具、程序碼編輯器和更多其它的功能。pgAdmin III是針對大多數使用者需求而設計，"
"功能涵蓋從編寫簡單的SQL查詢到發展複雜的資料庫。它的圖形化介面支援所有的"
"PostgreSQL特性，使您的管理工作變得更容易。目前已被翻譯為超過30種以上的語言，"
"可以執行於多種作業系統，如微軟的視窗系統、GNU/Linux和FreeBSD。</"
"Char_Desc_2000>"

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:78
msgid ""
"<Char_Desc_250>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. Designed to answer the needs of most "
"users.</Char_Desc_250>"
msgstr ""
"<Char_Desc_250>免費的PostgreSQL資料庫管理中心，它針對大多數使用者需求而設計，"
"包含了圖形化的管理介面、SQL查詢工具、程序碼編輯器和更多其它的功能。</"
"Char_Desc_250>"

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:80
msgid ""
"<Char_Desc_450>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. pgAdmin III is designed to answer the "
"needs of most users, from writing simple SQL queries to developing complex "
"databases. Available in more than 30 languages and for several operating "
"systems.</Char_Desc_450>"
msgstr ""
"<Char_Desc_450>免費的PostgreSQL資料庫管理中心。包含圖形化的管理介面、SQL查詢"
"工具、程序碼編輯器和更多其它的功能。pgAdmin III是針對大多數使用者需求而設計，"
"功能涵蓋從編寫簡單的SQL查詢到發展複雜的資料庫。目前已被翻譯為超過30種以上的語"
"言，可以執行於多種作業系統。</Char_Desc_450>"

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:74
msgid "<Char_Desc_45>Administration Centre for PostgreSQL</Char_Desc_45>"
msgstr "<Char_Desc_45>PostgreSQL資料庫管理中心</Char_Desc_45>"

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:76
msgid ""
"<Char_Desc_80>Free Administration Centre for the PostgreSQL database</"
"Char_Desc_80>"
msgstr "<Char_Desc_80>免費的PostgreSQL資料庫管理中心</Char_Desc_80>"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:197
msgid "A data grid allows to insert, modify and drop data easily."
msgstr "使用資料表格可方便地加入、修改和刪除資料。"

#: ../cnt/cnt_index.php:124 ../cnt/cnt_screenshots.php:272
#, c-format
msgid ""
"A detailed list of supported languages is available on the <a href='%"
"s'>Translation</a> page."
msgstr "詳細關於所支援的語言的資訊請參照<a href='%s'>翻譯</a>網頁。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:154
msgid ""
"A double-click in the navigation tree opens the selected object in a "
"separate dialog."
msgstr "於瀏覽樹中雙擊可開啟所選物件的獨立對話窗。"

#: ../cnt/cnt_index.php:32 ../cnt/cnt_index.php:75
msgid ""
"A new release of pgAdmin is available, including bug fixes for some problems "
"that have been reported by users."
msgstr "新版本的pgAdmin已發行，包含了一些使用者報告的臭蟲的修正。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:209
msgid "A query tool with colour syntax highlight allows to run custom queries."
msgstr "提供色彩標記的查詢工具可執行自訂查詢。"

#: ../cnt/cnt_download.php:254
msgid "A recent development environment."
msgstr "先進的開發環境。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:214
msgid ""
"A running query can be cancelled on the fly by clicking on the red square "
"button."
msgstr "點擊紅色方形按紐可即刻取消進行中的查詢。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:68
msgid "A short guided tour of the interface:"
msgstr "對使用者介面提供簡明的導覽。"

#: ../cnt/cnt_index.php:134
msgid "Access to all PostgreSQL objects"
msgstr "存取所有的PostgreSQL物件"

#: ../cnt/cnt_index.php:55
msgid "Added a permissions GRANT tool."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:53
msgid "Added the ability to control local database services."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:11 ../cnt/cnt_download.php:388
msgid "Additional languages"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:2 ../tpl/menu.php:35
msgid "Advocacy"
msgstr "推廣"

#: ../cnt/cnt_index.php:82
msgid ""
"After one year of development, we are happy to announce the availability of "
"pgAdmin III, a complete rewrite of pgAdmin II for Ms Windows, GNU/Linux and "
"FreeBSD."
msgstr ""
"經過一年的開發，我們很高興地發表pgAdmin III，這是pgAdmin II的全新改寫，相容於"
"微軟的視窗系統、GNU/Linux和FreeBSD。"

#: ../cnt/cnt_index.php:143 ../cnt/cnt_screenshots.php:103
msgid "Aggregates"
msgstr "集合"

#: ../cnt/cnt_development.php:16
msgid "Anonymous read access is available using an SVN client."
msgstr "可使用SVN用戶端軟體匿名讀取。"

#: ../cnt/cnt_index.php:86
msgid "As usual your feedback is highly appreciated and required."
msgstr "如同以往一樣，我們非常重視您的意見回應。"

#: ../cnt/cnt_download.php:341
#, c-format
msgid "Authenticate source code using <a href='%s'>Dave Page's PGP key.</a>"
msgstr "要確認原始碼未受竄改請用<a href=\"%s'>Dave Page's PGP key</a>驗證。"

#: ../class/pgadmin_po.php:255
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../cnt/cnt_download.php:17
#, c-format
msgid ""
"Because compiling from <a href='%s'>source</a> requires technical knowledge, "
"we recommand installing binary packages."
msgstr ""
"由於編譯<a href='%s'>原始碼</a>需要編譯相關的技術和知識，我們建議安裝可執行檔"
"封裝</a>。"

#: ../cnt/cnt_download.php:371
msgid ""
"Because compiling from source requires technical knowledge, we recommand "
"using binary packages."
msgstr "由於編譯原始碼需要編譯相關的技術和知識，我們建議使用可執行檔封裝。"

#: ../cnt/cnt_download.php:43 ../cnt/cnt_download.php:80
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Before you start installation, please choose a mirror in the list of our <a "
"href=\"%s\" target=\"_new\">mirrors</a>."
msgstr ""
"在您安裝之前，請由我們的<a href='%s'>鏡像伺服器</a>列表選擇適合您的鏡像伺服"
"器。"

#: ../cnt/cnt_download.php:369
#, c-format
msgid ""
"Binary snapshots are packages compiled from <a href='%s'>SVN</a> nearly "
"everyday."
msgstr "二元碼快照是每日由<a href='%s'>SVN</a>編譯封裝而成。"

#: ../cnt/cnt_index.php:144 ../cnt/cnt_screenshots.php:104
msgid "Casts"
msgstr "轉換"

#: ../cnt/cnt_development.php:7 ../cnt/cnt_development.php:110
msgid "Change log"
msgstr "更改日誌"

#: ../cnt/cnt_download.php:205
msgid "Check that pgAdmin III executable is in the path."
msgstr "檢查pgAdmind III執行檔是否在預設路徑內。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:213
msgid "Click on the green arrow button to run a query."
msgstr "點選綠色箭頭鈕以執行一個查詢。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:169
msgid "Column data types can be modified in certain conditions."
msgstr "在特定的情形下可修改資料行的資料類型。"

#: ../cnt/cnt_index.php:49
msgid "Column statistics are now supported."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:145 ../cnt/cnt_screenshots.php:105
msgid "Columns"
msgstr "資料行"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:168
msgid "Columns can be dropped."
msgstr "資料行可被刪除。"

#: ../cnt/cnt_download.php:352
msgid "Compile pgAdmin III."
msgstr "編譯pgAdmin III。"

#: ../cnt/cnt_index.php:146 ../cnt/cnt_screenshots.php:106
msgid "Constraints"
msgstr "約束"

#: ../cnt/cnt_translation.php:22 ../cnt/cnt_translation.php:37
#, fuzzy
msgid "Contribute a translation"
msgstr "下載翻譯檔"

#: ../cnt/cnt_index.php:147 ../cnt/cnt_screenshots.php:107
msgid "Conversions"
msgstr "轉換"

#: ../cnt/cnt_index.php:59
msgid "Countless other bug fixes and minor improvements."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:196
msgid "Create a symlink to pgAdmin III binary."
msgstr "建立一個連結符到pgAdmin III二元可執行檔。"

#: ../cnt/cnt_download.php:266
msgid "Currently, this is the only version we support."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:127 ../cnt/cnt_screenshots.php:5
#: ../cnt/cnt_screenshots.php:188
msgid "Data access"
msgstr "資料存取"

#: ../cnt/cnt_index.php:48
msgid "Data may be sorted and filtered in the Edit Grid."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:58
msgid "Database backup and restore."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:148 ../cnt/cnt_screenshots.php:108
msgid "Databases"
msgstr "資料庫"

#: ../cnt/cnt_index.php:66
msgid "Dave Page"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:3
msgid "Debian"
msgstr "Debian"

#: ../cnt/cnt_download.php:20
msgid "Debian packages"
msgstr "Debian封裝"

#: ../cnt/cnt_download.php:51 ../cnt/cnt_download.php:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../cnt/cnt_index.php:108
msgid "Designed for PostgreSQL latest versions"
msgstr "設計用於最新版本的PostgreSQL"

#: ../cnt/cnt_development.php:2 ../cnt/cnt_index.php:208 ../tpl/menu.php:33
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: ../cnt/cnt_development.php:5 ../cnt/cnt_development.php:45
msgid "Development team"
msgstr "發展團隊"

#: ../cnt/cnt_index.php:56
msgid "Display of server logfiles (with server contrib package)."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:206
msgid "Do not hesitate to get involved."
msgstr "請不要猶豫立刻加入。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:59
msgid "Do not hesitate to review or update a translation."
msgstr "請不要猶豫更新或檢閱我們的譯文。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:7
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../cnt/cnt_index.php:149 ../cnt/cnt_screenshots.php:109
msgid "Domains"
msgstr "領域"

#: ../cnt/cnt_download.php:229
msgid "Double-click on the installer and follow the instructions."
msgstr "雙擊安裝檔並依循其指示。"

#: ../cnt/cnt_download.php:2 ../tpl/menu.php:36
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../class/pgadmin_po.php:257
msgid "Download Source"
msgstr "下載原始碼："

#: ../class/pgadmin_po.php:256
msgid "Download Translation"
msgstr "下載翻譯檔"

#: ../cnt/cnt_download.php:183
#, c-format
msgid "Download pgAdmin III package from our <a href='%s'>mirrors</a>."
msgstr "由<a href='%s'>鏡像伺服器</a>下載pgAdmin III原始檔。"

#: ../cnt/cnt_download.php:372
msgid "Download pgAdmin III snapshots here:"
msgstr "於此下載pgAmin III每日快照:"

#: ../cnt/cnt_download.php:338
msgid "Download pgAdmin III source code from a mirror."
msgstr "由鏡像伺服器下載pgAdmin III原始檔。"

#: ../cnt/cnt_download.php:275
#, fuzzy, c-format
msgid "Download wxWidgets from the <a href='%s'>wxWidgets</a> download area."
msgstr "由<a href='%s'>鏡像伺服器</a>下載pgAdmin封裝。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:225
msgid ""
"EXPLAIN and/or ANALYSE your queries to take advantage of PostgreSQL unique "
"optimisation features."
msgstr "闡明和/或分析您的查詢以利用PostgreSQL獨有的最佳化特長。"

#: ../cnt/cnt_download.php:61 ../cnt/cnt_download.php:98
msgid "Edit /etc/apt/sources.list file and add the following line:"
msgstr "修改/etc/apt/sources.list檔加入下行:"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:142
msgid ""
"Every time you manipulate objects graphically, pgAdmin III writes the "
"corresponding SQL code."
msgstr "每次您圖像化地操作一個物件，pgAdmin III寫出相對應的SQL指令碼。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:40
msgid ""
"Everyone can participate, please refer to the translation howto for more "
"information."
msgstr "所有人都可以參與，請參照如何翻譯的相關說明。"

#: ../cnt/cnt_index.php:6 ../cnt/cnt_index.php:98
msgid "Features"
msgstr "特點"

#: ../cnt/cnt_download.php:77
msgid "For Debian Etch (testing):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:40
msgid "For Debian Sarge (stable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:114
msgid "For Debian Sid (unstable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:34
msgid "For Debian Woody (oldstable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:62
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"For a complete list of changes, please visit pgAdmin <a href='%s'>Change "
"log</a> page to learn more about the latest fixes."
msgstr "請前往<a href='%s'>更新日誌</a>網頁以了解最新修正的相關資訊。"

#: ../cnt/cnt_download.php:68 ../cnt/cnt_download.php:105
msgid "For example, for France, you can try:"
msgstr "例如在法國，您可以試試:"

#: ../cnt/cnt_download.php:6 ../cnt/cnt_index.php:104
msgid "FreeBSD"
msgstr "FreeBSD"

#: ../cnt/cnt_support.php:3 ../cnt/cnt_support.php:9
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常見問題集"

#: ../cnt/cnt_index.php:150 ../cnt/cnt_screenshots.php:110
msgid "Functions"
msgstr "函數"

#: ../cnt/cnt_index.php:51
msgid "Functions can be viewed and created with class datatypes."
msgstr ""

#: ../class/pgadmin_po.php:260
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊翻譯"

#: ../cnt/cnt_index.php:103
msgid "GNU/Linux"
msgstr "GNU/Linux"

#: ../cnt/cnt_download.php:257
msgid "GNU/Linux, FreeBSD and other *nixes."
msgstr "GNU/Linux, FreeBSD和其它*nixes。"

#: ../cnt/cnt_index.php:151 ../cnt/cnt_screenshots.php:111
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: ../cnt/cnt_index.php:3 ../tpl/menu.php:31
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../cnt/cnt_index.php:7 ../cnt/cnt_index.php:203
msgid "How to contribute"
msgstr "如何參與"

#: ../cnt/cnt_translation.php:25
msgid "Howto"
msgstr "指引"

#: ../cnt/cnt_index.php:64
msgid ""
"I would like to take this opportunity to thank all the developers, testers, "
"packagers and translators for their hard work over the last year."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:42
#, c-format
msgid ""
"If you are interested in the translation of PostgreSQL server messages, "
"please visit <a href='%s'>PostgreSQL National Language Support</a> project "
"page."
msgstr ""
"若您有興趣翻譯PostgreSQL伺服器的訊息，請前往<a href='%s'>PostgreSQL多國語言支"
"援</a>計畫網頁。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:53
msgid ""
"If you are not the author/maintainer of a translation and wish to submit a "
"translation fix: download the language file (*.po extension), make the "
"necessary corrections and send it back to us with CC to the translator."
msgstr ""
"若您要提供某個譯文的修正，但您不是該譯文的作者或管理者，請下載該譯文檔 (*.po "
"副檔名)，修正後寄回給我們並包含一個副本寄給原始翻譯者。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:49
msgid ""
"If you are the author/maintainer of a translation and wish to update you "
"work: download the template file (*.pot extension), execute poEdit and use "
"the 'update from template' command."
msgstr ""
"若您是某項譯文的作者或維護人而您想更新您的譯文: 下載模版檔 (*.pot 副檔名)，使"
"用poEdit並執行'update from POT file...'功能。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:78
#, c-format
msgid ""
"If you like to continue the work, please don't hesitate to contact the "
"current maintainer (please CC %s)!"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:210
#, c-format
msgid ""
"If you think you can contribute new features and/or bug fixes, please visit "
"the <a href='%s'>Development</a> page."
msgstr "若您認為您可以貢獻新功能或修正臭蟲，請前往<a href='%s'>開發</a>網頁。"

#: ../cnt/cnt_index.php:218
#, c-format
msgid ""
"If you think you can help us, please visit the <a href='%s'>Translation</a> "
"page."
msgstr "若您覺得您可協助我們，請前往<a href='%s'>翻譯</a>網頁。"

#: ../cnt/cnt_index.php:91
#, c-format
msgid ""
"If you want to contribute to development, you can also use our <a href='%"
"s'>daily snapshots</a> compiled almost everyday."
msgstr ""
"若您要貢獻您的開發成果，您也可以用我們每天更新的<a href='%s'>每日快照</a>。"

#: ../cnt/cnt_index.php:45
msgid "Improved dialogue sizing based on font metrics."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:32
msgid ""
"In case a language you find here isn't included in your distribution "
"package, you can easily upgrade your installation to support that additional "
"language."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_support.php:12
msgid ""
"In case you encounter an unexpected behaviour, you should have a look at "
"that page."
msgstr "若您遇到未預期的問題，您應先查閱這個網頁。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:46
msgid "In every environment, pgAdmin III is a native application."
msgstr "在各個平台，pgAdmin III都是原生應用程式。"

#: ../cnt/cnt_index.php:211
msgid "In particular, we need help for the upcoming MacOsX and SunOS ports."
msgstr "我們尤其需要您對即將發行的MacOsX和SunOS平台移植計劃提供協助。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:94
msgid ""
"In the left pane of pgAdmin III, a navigation tree allow to browse database "
"objects."
msgstr "pgAdmin III的左窗格提供導引樹可用來瀏覽資料庫的所有物件。"

#: ../cnt/cnt_index.php:152 ../cnt/cnt_screenshots.php:112
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ../cnt/cnt_download.php:168
msgid "Install the downloaded package using Slackware pkgtool or installpkg."
msgstr "用Slackware的pkgtool或installpkg工具來安裝所下載的封裝。"

#: ../cnt/cnt_download.php:147 ../cnt/cnt_download.php:187
msgid "Install using the following command:"
msgstr "安裝可用下列指令:"

#: ../cnt/cnt_download.php:335
msgid "Installing pgAdmin III"
msgstr "安裝pgAdmin III"

#: ../cnt/cnt_download.php:10 ../cnt/cnt_download.php:367
msgid "Installing pgAdmin III from binary snapshots"
msgstr "以二元碼快照安裝pgAdmin III"

#: ../cnt/cnt_download.php:9 ../cnt/cnt_download.php:251
msgid "Installing pgAdmin III from source code"
msgstr "以原始碼安裝pgAdmin III"

#: ../cnt/cnt_download.php:273
msgid "Installing wxWindows libraries"
msgstr "安裝wxWindows函式庫。"

#: ../cnt/cnt_support.php:5 ../cnt/cnt_support.php:31
msgid "Known bugs"
msgstr "已知臭蟲"

#: ../class/pgadmin_po.php:254
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../cnt/cnt_download.php:390
msgid ""
"Languages not included in the distribution package may be added at a later "
"time."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:5 ../cnt/cnt_index.php:28
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: ../class/pgadmin_po.php:253
msgid "Locale"
msgstr "地區"

#: ../cnt/cnt_download.php:49 ../cnt/cnt_download.php:86
msgid "Location"
msgstr "位址"

#: ../cnt/cnt_index.php:52
msgid "Lost database connections are now handled more gracefully."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:217 ../cnt/cnt_index.php:102
msgid "MS Windows 2000 & XP"
msgstr "微軟視窗2000和XP"

#: ../cnt/cnt_download.php:8 ../cnt/cnt_download.php:235
msgid "Mac OSX (Panther/Tiger)"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:105
msgid "MacOsX and SunOS ports are under development."
msgstr "MacOsX和SunOS的移植計劃正在開發中。"

#: ../cnt/cnt_development.php:4 ../cnt/cnt_support.php:4
msgid "Mailing list"
msgstr "郵件列表"

#: ../class/pgadmin_po.php:255
msgid "Maintainer"
msgstr "維護人"

#: ../cnt/cnt_development.php:38 ../cnt/cnt_support.php:24
#, c-format
msgid ""
"Messages sent to the list are archived at <a href='%s'>PostgreSQL</a> and <a "
"href='%s'>mail-archive.com</a>."
msgstr ""
"送來的訊息被封存在<a href='%s'>PostgreSQL</a>和<a href='%s'>mail-archive."
"com</a>。"

#: ../cnt/cnt_download.php:262
msgid "Microsoft Visual C++ 6.0 or newer."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:7
msgid "Ms Windows"
msgstr "微軟視窗系統"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:6
msgid "Multibyte & i18n"
msgstr "雙位元語言和國際化"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:250
msgid "Multibyte and Internationalisation (i18n) support"
msgstr "支援多位元語言和國際化(i18n)"

#: ../cnt/cnt_index.php:179
msgid "Multibyte support"
msgstr "支援雙位元語言"

#: ../cnt/cnt_index.php:121
msgid "Multilingual interface"
msgstr "多種語言介面"

#: ../cnt/cnt_index.php:100 ../cnt/cnt_screenshots.php:3
#: ../cnt/cnt_screenshots.php:14
msgid "Multiplatform"
msgstr "多平台"

#: ../cnt/cnt_index.php:129
msgid "Native PostgreSQL acccess (no ODBC layer needed)"
msgstr "原生的PostgreSQL存取介面(不需ODBC層)"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:95
msgid ""
"Nearly all PostgreSQL objects can be viewed, created, modified and dropped, "
"including:"
msgstr "可觀看、建立、修改和刪除幾乎所有的PostgreSQL物件，包含:"

#: ../cnt/cnt_download.php:225
#, c-format
msgid ""
"Note that the <a href='%s'>pgInstaller distribution of PostgreSQL for "
"Windows</a> comes with pgAdmin."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:140
msgid "Notice the display of the SQL definition with colour syntax highlight."
msgstr "請注意SQL定義的顯示含有多色強調標示功能。 "

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:156
msgid ""
"Notice the tabs giving access to Properties, Parameters, Security and SQL "
"definition."
msgstr "請注意此標記可存取特性、參數、安全性和SQL定義。"

#: ../cnt/cnt_download.php:286
msgid "Now, depending on your operation system, follow these steps:"
msgstr "接下來，依您的作業系統，進行以下的的步驟："

#: ../cnt/cnt_index.php:137
msgid "Objects are displayed with their SQL definition."
msgstr "物件顯示包含其SQL定義。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:235
msgid "On-line documentation"
msgstr "線上文件"

#: ../cnt/cnt_index.php:115
msgid "On-line help"
msgstr "線上支援"

#: ../cnt/cnt_index.php:159 ../cnt/cnt_screenshots.php:118
msgid "Operator classes"
msgstr "運算子類別"

#: ../cnt/cnt_index.php:160 ../cnt/cnt_screenshots.php:119
msgid "Operators"
msgstr "運算子"

#: ../cnt/cnt_support.php:11
#, c-format
msgid ""
"Our <a href='%s' target='_blank'>FAQ</a> document contains some known "
"caveats."
msgstr ""
"我們的<a href='%s' target='_blank'>常見問題集</a>包含了一些已知的缺點的說明。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:75
#, fuzzy, c-format
msgid "Out of date Translations (%d languages)"
msgstr "已發行的譯文(%d種語言)"

#: ../cnt/cnt_download.php:23 ../cnt/cnt_download.php:139
#: ../cnt/cnt_download.php:161 ../cnt/cnt_download.php:177
#: ../cnt/cnt_download.php:220 ../cnt/cnt_download.php:238
#, c-format
msgid "Packager: %s"
msgstr "封裝提供者: %s"

#: ../cnt/cnt_support.php:26
msgid ""
"Please do <B>not</B> send an email directly to one of the programmers; they "
"might miss it, or even be the wrong person at all."
msgstr ""
"請<B>不要</B>直接寄送電子郵件給任何一位程式開發人員；他可能不是負責此類問題的"
"人員，他們也不會回應此類的訊息。"

#: ../cnt/cnt_download.php:384
#, c-format
msgid "Please refer to our <a href='%s'>installation instructions</a>."
msgstr "請參照我們的<a href='%s'>安裝指引</a>。"

#: ../cnt/cnt_index.php:33 ../cnt/cnt_index.php:76
#, c-format
msgid ""
"Please visit pgAdmin <a href='%s'>Change log</a> page to learn more about "
"the latest fixes."
msgstr "請前往<a href='%s'>更新日誌</a>網頁以了解最新修正的相關資訊。"

#: ../cnt/cnt_download.php:270
#, c-format
msgid "PostgreSQL %s with libpq for data access."
msgstr "PostgreSQL %s及libpq供資料存取。"

#: ../cnt/cnt_index.php:44
#, fuzzy
msgid "PostgreSQL 8.0.0 Support."
msgstr "PostgreSQL 7.3"

#: ../cnt/cnt_index.php:117
msgid "PostgreSQL documentation (on-line and off-line)"
msgstr "PostgreSQL文件(線上及可下載版本)"

#: ../cnt/cnt_index.php:161 ../cnt/cnt_screenshots.php:120
msgid "PostgreSQL servers"
msgstr "PostgreSQL伺服器"

#: ../cnt/cnt_index.php:130
msgid "Powerful query tool with color syntax highlight"
msgstr "功能強大的查詢工具包含多色強調標示功能"

#: ../cnt/cnt_index.php:4
msgid "Presentation"
msgstr "描述"

#: ../cnt/cnt_index.php:11
msgid "Presentation of pgAdmin III"
msgstr "關於pgAdmin III"

#: ../cnt/cnt_translation.php:23
msgid "Published"
msgstr "已發行"

#: ../cnt/cnt_translation.php:47
#, c-format
msgid "Published Translations (%d languages)"
msgstr "已發行的譯文(%d種語言)"

#: ../cnt/cnt_download.php:4
msgid "RPM"
msgstr "RPM"

#: ../cnt/cnt_download.php:258
msgid "Recent versions of GTK2.2, automake, autoconf and gcc are needed."
msgstr "需要最新的版本的GTK2.2, automake, autoconf和gcc。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:66
msgid ""
"Recently, our team was joined by developers with an experience of more than "
"10 years in the design of database tools."
msgstr "最近本團隊有新成員加入，而他們有超過十年以上設計資料庫工具的經驗。"

#: ../cnt/cnt_index.php:50
msgid "Refencing/referenced objects for each object may be viewed."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:252
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: ../cnt/cnt_index.php:57
msgid "Rows from the edit grid and query tool may be copied to the clipboard."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:162 ../cnt/cnt_screenshots.php:121
msgid "Rules"
msgstr "則規"

#: ../cnt/cnt_download.php:123
msgid "Run the following commands as root:"
msgstr "以root身分執行以下指令:"

#: ../cnt/cnt_index.php:118
msgid "SQL command guide"
msgstr "SQL指令指引"

#: ../cnt/cnt_development.php:3 ../cnt/cnt_development.php:12
msgid "SVN access"
msgstr "SVN存取"

#: ../cnt/cnt_index.php:163 ../cnt/cnt_screenshots.php:122
msgid "Schemas"
msgstr "模式"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:2 ../tpl/menu.php:32
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面快照"

#: ../cnt/cnt_index.php:164 ../cnt/cnt_screenshots.php:123
msgid "Sequences"
msgstr "串列"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:8 ../cnt/cnt_screenshots.php:279
msgid "Server status"
msgstr "伺服器狀態"

#: ../cnt/cnt_index.php:46
msgid "Server status windows now displays locks."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:154 ../cnt/cnt_screenshots.php:113
msgid "Server-side languages (like PLpgsql, PLpython, PLperl, etc...)"
msgstr "伺服器端語言(如PLpgsql, PLpython, PLperl…等)"

#: ../cnt/cnt_translation.php:33
#, c-format
msgid ""
"Simply locate the appropriate language file (pgadmin3.mo) in the <A HREF='%"
"s'>Translation</A> section, create a subdirectory in your installation's ui "
"directory with a name corresponding to the locale code,  and copy the new "
"translation file into that directory."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:5
msgid "Slackware"
msgstr "Slackware"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:295
msgid "Slony Configuration"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:9
msgid "Slony configuration"
msgstr ""

#: ../class/pgadmin_po.php:261
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../cnt/cnt_index.php:41
msgid "Summary of major changes:"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_support.php:2 ../tpl/menu.php:37
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:303
msgid ""
"Support for Slony Replication has been added in the 1.3 development phase."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:165 ../cnt/cnt_screenshots.php:124
msgid "Tables"
msgstr "資料表"

#: ../cnt/cnt_index.php:54
msgid "Tablespace support."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:153
#, fuzzy
msgid "Tablespaces"
msgstr "資料表"

#: ../cnt/cnt_support.php:14
msgid "The FAQ page is also accessible via the pgAdmin III help menu."
msgstr "FAQ常見問題集也可由pgAdmin III的說明功能表開啟。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:211
msgid "The SQL definition of any object can be transfered to the query tool."
msgstr "任何物件的SQL定義都可轉錄到查詢工具。"

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:9
msgid "The advocacy page is intended for the promotion of pgAdmin."
msgstr "此推廣網頁用意在推廣pgAdmin。"

#: ../cnt/cnt_index.php:20
msgid ""
"The application also includes a query builder, an SQL editor, a server-side "
"code editor and much more."
msgstr ""
"此程式也包含了查詢建立器、SQL編輯器、伺服器端程式碼編輯器和更多其它功能。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:80
msgid "The application does not need any ODBC layer."
msgstr "此工具程式不需任何ODBC層。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:47
msgid ""
"The application is executed in binary code, not in a virtual machine, "
"therefore offering very good performance."
msgstr "此應用程式以二元碼執行，不經任何虛擬機器，因此有很好的效能。"

#: ../cnt/cnt_index.php:14
msgid ""
"The application is running under GNU/Linux, FreeBSD and Windows 2000/XP."
msgstr "此程式可執行於GNU/Linux、FreeBSD及Windows 2000/XP系統。"

#: ../cnt/cnt_download.php:259
msgid "The best solution is to use a recent distribution."
msgstr "最好的解決方案是使用最新的發行。"

#: ../cnt/cnt_development.php:19
#, fuzzy
msgid "The commands needed for checkout are as follows:"
msgstr "checkout所需的指令如下所示:"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:199
msgid "The data is retrieved on-demand when it needs to be displayed."
msgstr "資料只在需要被顯示的時才由伺服提取。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:244
msgid "The documentation can be viewed off-line or on-line."
msgstr "本文件可在線上瀏覽或下載使用。"

#: ../cnt/cnt_index.php:19
msgid ""
"The graphical interface supports all PostgreSQL features and makes "
"administration easy."
msgstr "它的圖形化介面支援了所有PostgreSQL的特性而使得管理工作變得十分容易。"

#: ../cnt/cnt_development.php:98 ../cnt/cnt_development.php:114
msgid "The information displayed is extracted automatically from pgAdmin SVN."
msgstr "下列訊息是自動由pgAdmin SVN程式庫伺服器擷取顯示。"

#: ../cnt/cnt_support.php:36
msgid ""
"The information displayed is extracted automatically from the pgAdmin SVN."
msgstr "下列訊息是自動由pgAdmin SVN程式庫伺服器擷取顯示。"

#: ../cnt/cnt_download.php:245
msgid ""
"The package is distributed as an app bundle, and should be installed in the "
"normal way."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:205 ../cnt/cnt_translation.php:58
msgid "The project can only live and develop with your help."
msgstr "此計畫需要您的協助才能不斷持續開發下去。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:139
msgid ""
"The properties and statistics of the selected object are displayed in the "
"right pane of pgAdmin III."
msgstr "所選物件的屬性和統計資訊顯示在pgAdmin III的右窗格。"

#: ../cnt/cnt_index.php:47
msgid "The query tool can output results directly to a file."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:16
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The software is available in source and binary format from the <a href=\"%s"
"\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr "本軟體可由<a href='%s'>鏡像伺服器</a>網頁取得原始碼或二元碼。"

#: ../cnt/cnt_index.php:90
#, c-format
msgid ""
"The software is available in source and binary format from the <a href='%"
"s'>Download</a> page."
msgstr "本軟體可由<a href='%s'>下載</a>網頁取得原始碼或二元碼。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:45
msgid ""
"The software is written in C++ and uses the excellent wxWindows cross "
"platform toolkit."
msgstr "此軟體是以C++撰寫，並使用傑出的wxWindows跨平台工具組。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:216
msgid "The tool displays execution times of queries."
msgstr "此工具可顯示查詢所花費的時間。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:77
msgid ""
"The translations below are not considered complete enough for inclusion in "
"current releases."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:63
msgid ""
"The updated translations are published in daily snapshots automatically."
msgstr "更新的譯文將隨每日快照自動更新。"

#: ../cnt/cnt_download.php:370
msgid ""
"There is no guarantee that these packages work in any way: it is alpha "
"developer software intended for testing and development."
msgstr ""
"恕無法對此封裝提供任何型式的保證: 這是一個alpha軟體供開發者測試和開發用。"

#: ../cnt/cnt_download.php:28
#, c-format
msgid ""
"These packages are also well-suited for <a href='%s'>Knoppix</a> and other "
"Debian based distributions."
msgstr "這些封裝也適用於<a href='%s'>Knoppix</a>和其它基於Debian的系統。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:143
msgid "This makes learning SQL more easy..."
msgstr "這將有助於學習SQL..."

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:10 ../cnt/cnt_support.php:15
msgid "This page is available in English only."
msgstr "本頁只提供英文版本。"

#: ../cnt/cnt_development.php:49 ../cnt/cnt_development.php:97
#: ../cnt/cnt_development.php:113 ../cnt/cnt_support.php:35
#: ../cnt/cnt_translation.php:92
msgid "This section is available in English only."
msgstr "此區塊只提供英文版本。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:200
msgid ""
"This technical choice allows to browse very large tables without problem."
msgstr "此技術允許處理非常大的資料表而不致出錯。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:41
#, c-format
msgid ""
"This web site can also be translated using <a href='%s'>pgadmin3_website."
"pot</a> file."
msgstr ""
"此網站也可以經由<a href='%s'>pgadmin3_website.pot</a>檔翻譯為您的語言。"

#: ../cnt/cnt_development.php:36 ../cnt/cnt_support.php:22
#, c-format
msgid ""
"To subscribe to the mailing list, send an email to %s with the word "
"'subscribe', without quotes, as the body of message."
msgstr ""
"要訂閱此信件列表，寄一封電子郵件到%s，信件本文包含subscribe這個單字即可。"

#: ../cnt/cnt_development.php:6 ../cnt/cnt_development.php:93
msgid "Todo list"
msgstr "預定工作列表"

#: ../class/pgadmin_po.php:258
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: ../cnt/cnt_translation.php:50
msgid "Translate the text and send us the *.po file."
msgstr "翻譯內文後將*.po 檔寄給我們。"

#: ../class/pgadmin_po.php:259
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: ../cnt/cnt_index.php:215 ../cnt/cnt_translation.php:20 ../tpl/menu.php:34
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: ../cnt/cnt_translation.php:90
msgid "Translation howto"
msgstr "翻譯指南"

#: ../cnt/cnt_translation.php:21 ../cnt/cnt_translation.php:29
#, fuzzy
msgid "Translation updates"
msgstr "翻譯"

#: ../cnt/cnt_index.php:166 ../cnt/cnt_screenshots.php:125
msgid "Trigger function"
msgstr "觸發器函數"

#: ../cnt/cnt_index.php:167 ../cnt/cnt_screenshots.php:126
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: ../cnt/cnt_development.php:18
msgid ""
"Under GNU/Linux, there are several command line and graphical clients "
"available."
msgstr "在GNU/Linux環境下有數種指令列或是圖像化的用戶端工具可取得。"

#: ../cnt/cnt_development.php:17
#, c-format
msgid ""
"Under Windows, we recommend using <a href='%s'>TortoiseSVN</a>, which is a "
"free software."
msgstr "在視窗系統，我們建議用<a href='%s'>TortoiseSVN</a>這一個自由軟體。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:24
#, fuzzy
msgid "Unmaintained"
msgstr "維護人"

#: ../cnt/cnt_download.php:277 ../cnt/cnt_download.php:344
msgid "Unpack as follows:"
msgstr "依下列指令解壓縮:"

#: ../class/pgadmin_po.php:260
msgid "Untranslated"
msgstr "尚未翻譯"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:4 ../cnt/cnt_screenshots.php:57
msgid "User interface"
msgstr "使用者介面"

#: ../cnt/cnt_index.php:168 ../cnt/cnt_screenshots.php:127
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: ../cnt/cnt_support.php:27
msgid ""
"Using the mailing list guarantees that your request isn't lost and will be "
"answered in a timely fashion."
msgstr "使用郵件列表可保證您的請求不會被忽略並可即時獲得回應。"

#: ../cnt/cnt_index.php:131
msgid "Very fast datagrid for display/entry of data"
msgstr "非常快速的資料表格供展示和輸入資料"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:287
msgid "View the status of PostgreSQL server."
msgstr "觀看PostgreSQL伺服器的狀態。"

#: ../cnt/cnt_index.php:169 ../cnt/cnt_screenshots.php:128
msgid "Views"
msgstr "視表"

#: ../cnt/cnt_index.php:87
msgid "We can only rely on users to make pgAdmin the best possible software."
msgstr "我們只能依靠使用者使pgAdmin成為最好的程式。"

#: ../cnt/cnt_index.php:217
#, c-format
msgid ""
"We need help to translate pgAdmin III and our website in more than %d "
"languages."
msgstr "我們需要您的協助將pgAdmin III和我們的網站翻譯成%d種語言以上。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:39
#, fuzzy
msgid "We need your help to translate pgAdmin III into additional languages."
msgstr "我們很需要您的協助將pgAdmin III翻譯為數種語文。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:269
#, c-format
msgid "We plan to reach %d languages soon."
msgstr "我們計畫最近達成 %d 種譯文。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:48
msgid ""
"We provide source and binary packages for GNU/Linux, FreeBSD and Ms Windows "
"2000 & XP. MacOsX and SunOS ports are in preparation."
msgstr ""
"我們提供原始碼和二元可執行封裝可用於GNU/Linux, FreeBSD及微軟的視窗2000和XP。"
"MacOsX和SunOS平台的移植計劃也正進行中。"

#: ../cnt/cnt_index.php:83
msgid ""
"We would like to thank our developer and translator community who "
"contributed to the project."
msgstr "我們非常感謝我們的開發者和翻譯社群成員對本計畫的貢獻。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:82
msgid ""
"When configured server-side, it is possible to connect using encrypted "
"password or SSL authentication."
msgstr "當伺服器經適當設定後，可以使用加密的密碼或是SSL連線。"

#: ../cnt/cnt_download.php:261
msgid "Windows 2000 & XP."
msgstr "視窗2000和XP。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:65
msgid ""
"With the help and suggestions of users, we have been constantly improving "
"the usability of pgAdmin."
msgstr "藉由用戶的協助和建議，我們持續地改進pgAdmin的可用性。"

#: ../cnt/cnt_development.php:35
#, c-format
msgid ""
"You are more than welcome to subscribe, but please remember to use <a href='%"
"s'>pgadmin-support</a> list for end user support issues."
msgstr ""
"我們非常歡迎您的訂閱，但是這牢記<a href='%s'>pgadmin-support</a>信件列表才提"
"供一般用戶的支援。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:34
#, c-format
msgid ""
"You might need to update the language description file from <A HREF='%"
"s'>i18n/pgadmin3.lng</A> to let the new language appear in the language "
"selection combobox."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:227
msgid "You will soon notice that PostgreSQL is the fastest database available."
msgstr "很快您將發現PostgreSQL是最快的資料庫伺服器。"

#: ../cnt/cnt_index.php:30 ../cnt/cnt_index.php:37 ../cnt/cnt_index.php:73
#: ../cnt/cnt_index.php:80
#, c-format
msgid "pgAdmin III %s released"
msgstr "pgAdmin III %s已發行"

#: ../cnt/cnt_download.php:142
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III RPM packages are available for several GNU/Linux distributions "
"from the <a href=\"%s\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""
"pgAdmin III RPM封裝可用於數種GNU/Linux系統，包括Fedora %s、Mandrake %s、"
"RedHat %s和SuSE %s。"

#: ../cnt/cnt_download.php:57 ../cnt/cnt_download.php:94
#, c-format
msgid "pgAdmin III binary packages for %s"
msgstr "pgAdmin III二元碼封裝用於%s"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:79
msgid ""
"pgAdmin III can connect to any PostgreSQL 7.3/7.4 database using the "
"embedded libpq native library."
msgstr ""
"pgAdmin III可用內含的libpq原生函式庫連線到任何PostgreSQL 7.3/7.4資料庫伺服"
"器。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:243
msgid "pgAdmin III includes PostgreSQL full documentation."
msgstr "pgAdmin III包含PostgreSQL的完整文件。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:167
msgid "pgAdmin III includes a table editor."
msgstr "pgAdmin III包含一個資料表編輯器。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:179
msgid ""
"pgAdmin III includes a wizard that supports granting rights to multiple "
"objects."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:268
#, c-format
msgid "pgAdmin III interface is translated in more than %d languages."
msgstr "pgAdmin III使用者介面已翻譯成%d種語言。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:270
msgid ""
"pgAdmin III interface supports all known Unicode scripts, even Right to Left "
"(RTL) scripts like Arabic."
msgstr ""
"pgAdmin III的介面支援所有的萬國碼語文，即使是由右向左書寫(RTL)的阿拉伯文。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:44
msgid ""
"pgAdmin III is a comprehensive design and management interface for "
"PostgreSQL database, designed to run on most Operating Systems."
msgstr ""
"pgAdmin III是十分易於了解和使用一個的PostgreSQL資料庫的設計和管理工具，並可在"
"大多數的作業系統上運行。"

#: ../cnt/cnt_download.php:15 ../cnt/cnt_index.php:89
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is a free software project released under the <a href='%"
"s'>Artistic licence</a>."
msgstr "pgAdmin III可依<a href='%s'>Artistic授權修款</a>免費使用。"

#: ../cnt/cnt_index.php:13
msgid ""
"pgAdmin III is a powerful administration and development platform for the "
"PostgreSQL database, free for any use."
msgstr "pgAdmin III是一個供PostgreSQL資料庫使用的強大發展平台，不需任何費用。"

#: ../cnt/cnt_translation.php:31
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is already translated in %d languages, and translators all "
"around the world are adding more and more language options."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:14
msgid "pgAdmin III is available subject to the terms of the Artistic Licence."
msgstr "pgAdmin III可依Artistic授權條款取得。"

#: ../cnt/cnt_index.php:18
msgid ""
"pgAdmin III is designed to answer the needs of all users, from writing "
"simple SQL queries to developing complex databases."
msgstr ""
"pgAdmin III的設計回應了使用者的需求，從寫簡單的SQL查詢到發展複雜的資料庫系"
"統。"

#: ../cnt/cnt_index.php:25
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is developed by a community of database specialists around the "
"world and is available in more than 30 languages. It is Free Software "
"released under the <A HREF='%s'>Artistic License</A>."
msgstr ""
"pgAdmin III是由一個資料庫專家組成的社群所開發，成員來自於全世界，已被翻譯為30"
"種以上的語言。它是依Artistic授權條款發行的免費軟體。"

#: ../cnt/cnt_development.php:15
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is developed using a Subversion or SVN repository to hold the "
"source code. Access to the repository is available through a <a href='%"
"s'>web interface</a> or using your favourite SVN client."
msgstr ""
"CVS程式庫可經由<a href='%s'>網頁介面</a>取得，或是使用您偏好的CVS 用戶端程式"
"存取。"

#: ../cnt/cnt_download.php:116
msgid "pgAdmin III is published on the official Debian Unstable repository."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:21
msgid ""
"pgAdmin III is released with an installer and does not require any "
"additional driver to communicate with the database server."
msgstr ""
"pgAdmin III包含了自動安裝程式，不需要額外的驅動程式就可以資料庫伺服器溝通。"

#: ../cnt/cnt_index.php:84
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is the result of a joint effort of a team of more than %d "
"contributors from %d different countries."
msgstr ""
"pgAdmin III是整個開發團隊共同努力的成果，包含了%d人的貢獻，來自%d個不同的國"
"家。"

#: ../cnt/cnt_download.php:223 ../cnt/cnt_download.php:241
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages are available for %s from the <a href=\"%s\">PostgreSQL "
"mirror network</a>."
msgstr "pgAdmin III二元碼封裝用於%s"

#: ../cnt/cnt_download.php:27
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages are available for <a href='%s'>GNU/Linux Debian</a> "
"stable, testing and unstable distributions."
msgstr ""
"pgAdmin III提供各式封裝，包括<a href='%s'>GNU/Linux Debian</a>的穩定、測試和"
"不穩定版本。"

#: ../cnt/cnt_download.php:179
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages for FreeBSD are available from the <a href=\"%s"
"\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:164
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages for Slackware 9.0, 9.1 & -current are available from "
"the <a href=\"%s\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:259
msgid ""
"pgAdmin III supports most PostgreSQL server-side encodings including Unicode "
"UTF-8 and other multi-byte encodings."
msgstr ""
"pgAdmin III支援大多數的PostgreSQL伺服器端編碼，包含萬國碼UTF-8和其它雙位元編"
"碼。"

#: ../cnt/cnt_index.php:181
msgid "pgAdmin III supports most PostgreSQL server-side encodings:"
msgstr "pgAdmin III支援大多數PostgreSQL伺服端編碼:"

#: ../cnt/cnt_index.php:123
#, c-format
msgid "pgAdmin III user interface is translated in more than %d languages."
msgstr "pgAdmin III使用者介面已被譯為超過%d種語言。"

#: ../cnt/cnt_index.php:68
msgid "pgAdmin Project."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:204
msgid ""
"pgAdmin is a project created and managed by contributors from the whole "
"world."
msgstr "pgAdmin是一個集合全世界的貢獻者共同建立和開發而成的計畫。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:64
#, c-format
msgid "pgAdmin is used by more than %d users worldwide."
msgstr "pgAdmin在全世界已有超過%d位用戶。"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:63
msgid "pgAdmin project started five years ago."
msgstr "pgAdmin計畫開始於五年前。"

#: ../cnt/cnt_development.php:34
msgid ""
"pgadmin-hackers list is intended for developers who wish to contribute to "
"pgAdmin project."
msgstr "pgadmin-hackers信件列表提供給有意加入pgAdmin計畫的開發人員一個管道。"

#: ../cnt/cnt_development.php:32
msgid "pgadmin-hackers mailing list"
msgstr "pgadmin-hackers信件列表"

#: ../cnt/cnt_support.php:21
msgid ""
"pgadmin-support is a support list intended for end user support and bug "
"reports."
msgstr "pgadmin-support是一個信件列表用來幫助我們的用戶和供報告臭蟲用。"

#: ../cnt/cnt_support.php:19
msgid "pgadmin-support mailing list"
msgstr "pgadmin-support信件列表"

#: ../cnt/cnt_download.php:265
#, c-format
msgid "wxWidgets %s."
msgstr ""

#~ msgid "Download mirrors"
#~ msgstr "供下載的鏡像伺服器"

#~ msgid "Download pgAdmin package from our <a href='%s'>mirrors</a>."
#~ msgstr "由<a href='%s'>鏡像伺服器</a>下載pgAdmin封裝。"

#~ msgid "For Debian TESTING:"
#~ msgstr "Debian測試版本(TESTING)請加入:"

#~ msgid "For Debian UNSTABLE:"
#~ msgstr "Debian發展版本(UNSTABLE)請加入:"

#~ msgid "For Debian WOODY:"
#~ msgstr "Debian穩定版本(WOODY)請加入:"
